其實5毛都幾好吖

我们早就回归中国了 点解要自己人打自己人呢？？

5毛加油